絲打入一入黎，唔該。

其實做人有翻小小手尾得唔得，個閪應該用花灑做。
平時去廁所見到你地啲尿痾到周圍都係，啲廁所板同埋地下都係你地啲尿，有無諗過下一手嘅用家？尤其是排長龍嗰陣，好心你抺撚佢至出黎啦！見到啲尿都無心情痾 做女人做到咁撚邋塌

大把女人係咁

屌拿星去做維修等啲女人出黎佢就去正我要做個格廁所 仲要半個鐘都唔撚出黎 一入去仆街可以疴到成個廁板同成地下都係 on9見到啲尿真係慘過去通渠

喺連登叫絲打入嚟
即係喺男校教學生用M巾

啲女人真係麻撚煩，奉指幫佢執手尾，

我係女仔都頂唔順太過污糟嘅廁所

其實你地啲痾尿，凌空痾？

唔好話尿 屎都見過

因為廁板唔乾淨，所以大部份人都係無影凳咁樣小便。女生無條J引導住啲尿出黎，用力就好易變成花灑

你地好心就抺翻啲尿啦 好想嘔